Ahoj Adame ,
Jak se maš ?
Mán se dobře !
Tady mám program na tyden 7.12 až 13.12 .
V ponděli rano , v 9:00 hodin budu studovat a v odpoledne budu poslocha na radio .
V utery taky v 9:00 hodin budu studovat .
Budu studovat čeština v 9:00 rano Ponděli až Pátek .
V rano o vikendu budu volno .
V Utery včer budu divát se na televizi .
V Stréda odpoledne v 19:00 hodin budu psat domácí úkol .
Budu nemám moc volno cely tyden !
Eva
